# api-component

## Общая информация

Этот документ описывает каркас класса для компонентов API

Общая схема следующая
- Вызов API
- Обработка кодов от сервера (если не 200 то вызывается исключение).

## Варианты идентификации

1. Ключ в параметрах
2. OAuth
3. BasicAuth